見到前度嘅ig story

即係你冇block到我啦

前度add我
但我無加到佢

好憎佢？

咪搞我條女thanks

sor wfc到唔記得block

玩我二手玩具開心嗎？

咁而家block咗未

分左幾耐？

我嗰個block左幾個鐘又unblock番

5年

你block佢定佢block你

pm佢打返個友誼波囉

仲掛住人？

冇啦 放低晒 反正佢都好憎我

Search 都search唔到

佢block左我一嗰幾鐘又unblock番 之後又攞返佢啲po出嚟 有我留言嗰啲 不過都係自己ff 吓算😅